遲啲會唔會有VIP?

成日唔小心"high"到廣告